唔去6月9就係3毛 連其他唔同立場既意見都接納唔到 你地班人同共產黨有咩分別先

泛民 同 民陣打手 本質上同共產黨一撚樣

本土派焦土派既手足 呢次你地去我尊重你地既行動
但係細心諗諗 當日邊班人督灰割席屌鳩我地

睇嚟堆打手封左我

屌你老母

我尊重你服從暴政
但麻煩唔好阻人對抗極權

對抗極權笑撚死人咩
未見過人 用口交技術去對抗極權

連衛兵